【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (16) 女神永遠都分緊手

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

今集個個都除衫嘅

LM

阿神唔開心豬

lm

衝動撚Stable hin西面演技大爆發！！！
21:31 第一次嬲（牙契除衫）
利申 冇針對zeno本人的 牙軒唔好嬲豬

排骨傾
無野睇就著返件衫啦 凍呀

收錢咋

扯咗未

Anson lo腳趾

牙傾其實唔洗勉強show肌...

呀檸

流口水未

阿檸隻手好多一粒粒

不但精明能幹 做野爽快
我地會打A快 又會開live

jeremy?

當陣B死架

有女嗰個係Edan

安安交會費俾安安

就係爭你啊隊長(我估)

阿檸

差你咋

咁mean

我愛方丈

啱啱已經打咗丁
入咗聖人 mode

Ian 大隻好多

又中

固定嬲力圖

睇錯啊神

會唔會tiger仔同固定妹一齊

隊長冇嘢可以做

食緊飯

啊檸俾人搶晒啲野做

爭你

傾妹把聲好似家姐

屌

好老土

射曬俾厹占

連契仔都丁？

呀檸無雜務之後無晒野做

屌 唔好呀

yeah

到呀檸嬲？

隊長啲藉口原來係from自己

其實成班fd自己組隊都要個fd幫手洗衫都幾on9

凍呀

檸嬲啦!!

檸b地位受威脅

阿檸俾野咬

有冇人有cap 腳趾

Tiger

唔好搞tiger 啦

到時我會嬲

阿檸隊長：我嘅存在價mola

開心點解要yeah下
咁你可唔可以比我yo下

tiger比蚊咬到仆街

拍手掌yeah

但契仔啲肌肉唔好睇

檸嬲

唔係丁契

但係MK妹樣

一定係條魚啦

唔該配給返條正妹畀阿檸

阿妹演技好唔掂

救命呀唔想睇啲小學雞情節

丁邊個？

老虎嬲未

牙檸同魚仔係咪要做情敵

我都會

我啲鏡頭啊

小學雞

Tiger 手臀係俾蟲咬？

Yeah 咩呀
同埋佢塊面o的面部表情完全唔match

厹占

屌神又男女男

個妹個樣好老咁

做佢拉丁拍檔

神嬲嬲豬啦

今日係零

開始同情契仔

仲細咩 爭食

哇 佢個妹好討厭啊

阿神又做煩膠

神嬲

但佢好多鏡頭 唔想睇佢

好意思問人哋無啦啦嬲咩？？？

你無啦啦嬲乜姐？

又嬲

但king直情係太瘦

你好意思問人無啦啦嬲咩？

神想代替king個位

喺unstable 口中講個嬲字

余香妹嘅戲份搞到變etv咁

手同頸都有應該比蚊咬

固定問人無啦啦嬲咩

你無啦啦嬲咩姐
牙傾竟然有資格講呢句野

king問人做乜咁嬲

猜輸守龍咩

固定嬲問人無啦啦嬲咩

嬲到咁？

又拖埋阿檸落水

呀神好撚煩，仲衰過啲女

固定嬲：你無啦啦嬲乜？

無啦啦嬲乜？？？？？？？？？

佢手腳啲一撻撻係咪濕疹

👉👌💦💦

牙神好煩....

好小學雞

今日係Eden 嬲

呀神小學雞到
咩都要型要威

你好意思問人嬲咩咩

牙傾竟然會問人嬲咩

照平時咁睇佢同ian會係一對

幫個team攞分呀on9

阿神真係好撚煩

好似aids咁

Bobby又要叫人唔好嬲了

固定最無資格講呢句

集集都咁都幾撚煩

點解要嬲到咁

想G老虎仔做咩
隻手花曬

肥仔

阿神係分化撚confirmed

其實係咪第一日打波⋯⋯

陣仔用心良苦

垃圾劇情

阿神好小學雞

笑左 成班都好小學雞

Bobby：專業調解員

又真練都要下下跳足

哭了

屌睇排少啦
不知幾型

Edan 好lur喎搞唔掂

Bobby又做和事佬

等睇神發火蝦家瑜BB

力圖精神 就係憤怒

搞事

佢發脾氣好似想大聲但個尾音唔好意思收細聲咁

Edan嬲嘅位正常過阿傾好多 阿傾乜都嬲

on9個人主義

bobby

其實根本對唔同隊 唔同情況就用唔同戰術
唔知jm9要講到咁死佢地只係fake 好on9

牙傾：唔準

個手勢

嬲得最多嗰個係佢

bobby 係力圖社工

啊神仲煩過啲港女又重懶音

和事+1

bobby好好

佢根本冇玩過魔獸

屌魔獸
LOL都好啊

力圖 憤怒╮(￣▽￣"")╭

Bobby個女人味太屈機

Bobby成日同其他仔打機
牙傾

王㐱

On9，練都唔認真
打比賽點呃人

溝埋一齊叫「嬲排嬲將」算啦

佢讀社工啱晒

咬字咬好d 先得唔得

真啊

但阿神打ball 唔算叻

牧師都有暗牧啦

暗gut Bobby打機廢兼長氣

佢壓力應該好大

bobby 好好人

練戰術都有得嬲

阿神J硬心軟

心照啦

好有耐性

死囉牙登開始比人屌

日向都係靠呢招

Bobby好好J

唔好啦

有戲

固定嬲究竟有冇其他樣
傾又認真mode
講笑又認真mode
開心又認真mode
玩又認真mode
24小時都餐認真mode
好撚煩

有一下我以為係陣仔覆 仲諗住佢咁坦白

呀檸個頭好型

檸b好好

bobby係咪咸濕牧師

練波唔做真等比賽邊做得出

好期待bobby呢d聖母角色爆發

輔導好啲

牙波連打機都係做back up角色

有口話人無口話自己

Tiger好得意

支持阿檸

呀檸又幾好笑

調解員Bobby

屎同屎一齊

副攻唔止要fake仲要欄網
欄網都未練好添

檸都慘

角色討好

呢齣劇其實係唔係叫《嫐排嬲將》

頂

又抹黑

咁嘅進度，今日打唔打得完場波

Tiger係手臀同腳都有粒粒
係疹定俾蟲咬

即係籃球叫你企corner位唔key波就玩鳩你咁
屌正式比賽大把機會

猜輸做隊長

力圖巨腸

覺得佢最好戲添呀

我愛阿檸 非gay

會唔會有一日牙波會爆

駁5刀

呀檸好慘

咁本事上咗甲一啦

個phone case

檸

G持

猜輸咗做隊長

tiger真心carry到個角色
個形象仲有好大空間

嬲將

似疹啦咁。。腳都有

呀檸奴性重？

都演得好

個個嬲

想睇

啱！咁多隻佢戲最好

隊長最重要係激勵士氣

女男女點讀

扮工

守護牙波

又係

酸瓜正喎

得補裝

教練垃圾 唔識令佢地明白人人有份得分 輪住做主角

其實做副都幾慘。
好似永遠都係做配角咁
明明應該每個隊員都輪流擔當角色
但佢地永遠做配角

其實就全隊都要練 但中間係重要D果個

littriggered

可能佢本人太正 令到我唔會憎呀神呢個角色

又比喻

犯賤。

八婆神

就係犯賤

走酸瓜

We are the Angry Littles

乜柒都話唔練，一傳唔練，攔網唔練，fake唔練
佢就係要扣波，拍片po ig

神港女

掂我波皮

波皮都無得掂

想掂波皮

牙波有我back up佢

波皮

好似睇緊星 3 咁

等我幫佢舒緩吓

明明檸都唔係咁諗 又拖佢落水

阿神你要大個仔啦

原來tiger都幾正

edAn

口不對心神

如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇

gay

咩皮先

男人見到都覺得正

排隊

感情線？

Tiger把聲好有磁聲 岩做電台

到我嬲
EDAN!!!!

BL

檸b好charm

hehe

鍾意tiger

how

牙檸幾好戲，咬字又準

真

無得掂波皮 可以掂Bobby

簡單講即係球霸

擺明 BL

yes

corner都可以off ball weak side cut
又可以升上黎hand off/單打 好多好多
根本就唔會冇機會

可能係Stephy啲波皮

你今日掂左未

呀檸做得最好

求全篇男排女將更衣室潮文

真心一句 阿檸演得唔差

想睇佢爆煲嬲鳩

神係咪要放棄方丈啦

琴晚班女

我要做牙檸打手

應該打乒乓，球球都可以拉直線

當你可以吸引到對面全部人攔你

你就係最強配角

溫柔型男人

唔好癲啦，排球每一個位都好重要

幾有呀葛嘅感覺

好鐘意阿檸個角色啊

男人老狗咁既心態
都唔好再玩團體波

牙檸好正

唔通要下集先打完肥佬隊

老老實實
Viu正正經經搵mirror 拍真BL 劇 仲撚好啦

往死裡打

Agger

阿妹做靚女角色

一齊撐住牙波

阿神把口就講到咩都唔理 但實際其實咩都會上心 所以先會嬲

tiger 唔錯

呢幕好感動

嗰時mirror電台佢報天氣好聽到

阿檸同edan呢場戲幾好

阿檸同阿神呢pair有得諗

好自然

佢哋演技carry唔到 會睇到尷多過正

有冇link

最多深夜時段播

奶油cp

電影學院grad名不虛傳

Tiger係咪濕疹好勁

應該打唔切啦，又未鬧交
又未同子豐老豆老母食飯

廢神：事實我係贏左甲一

Sorry我已經做緊返去等消息啦(應該無)

顧問：AL

BL 單元劇

意大利女排 都係副攻做得分主力
唔知依家仲係咪

檸b真心做得好 好cute

呢集牙傾冇點嬲有啲唔慣。。。

大男人

阿檸個樣真係越睇越似菅田將暉

加埋193 pls

娛樂風雲

全劇最優秀感情線都係BL 線，係時候轉型啦viu

攔中左右撲攔到嗰下一樣好型
如果你咁講
打自由人咪仲慘
成世接波

贏咗高晉

其實打機比喻係啱
你唔會個個做輸出
一定有坦 有補 有擾亂
玩全攻型好快俾對家玩死

阿神大個仔就不得了

Bobby係牙傾㗎

琴日啲預告點剪出嚟

又話拍大叔的愛嘅？

係我中意呢type

酸瓜

今集都無戲份

暖男波

得ian冇基友，其他都一pair oair

know d yeh

真係feel到佢地唔係主角個種酸味
之後兩個要互相安慰

幾肯定遲下比人選做自由人果個又會嬲一集

佢上次ig live都好似有報

大把女

呀妹出現之後就冇點嬲
變Ian嬲

我都覺！岩岩側面有下好似

唔知新劇係咪呢

佢同安安係一pair

幾夜都開post live

正

可能一陣爆到哂出黎

牙神喺造星1無畀人勸退已經贏咗高晉

咪啱啱好開波完差唔多啦

如果真係想暸解多d 排球

真係建議睇排少

每個位都係英雄

分手

圍爐互攬

鯉景灣

往死裡給我打，打狗怎能少了我。

八婆安

做誘餌好失禮你咩

分手分手

分手了

Stephy靚到

Bobby係大家㗎 (包括我)

分了分了

欣欣勁靚

分分分分分

但頭幾習話打排球要每round轉位
但永遠都係固定嬲同魚仔攻擊

快啲分手啦

分手 分手

黑色衫嘅鄧麗欣好靚

佢角色幾討好

要分手啦

呃人睇

快啲分手

分得啦

分手又做返阿寶

點會冇 暗地裏同al 插左10次

窮得只剩錢

閪面屎肥

分手啦

淨係識搵錢

條裙好靚

失戀日

會有人厭新抱份工搵唔搵到食嘅咩

吹到保險好似係好有前途嘅荀工咁

家瑜條裙好靚

西面欣

佢老豆咁孤陋寡聞
點會冇人全職教排球
出面咁多聯賽又有國際賽

佢地好似唔知佢係前港隊咁

做保險有咩前途？

又呃 roger2.0

你個仔搵到食咪得

兩年, 就係咁樣分手

分手啦 唔好煩

Marco都算幫手兜

力圖隊長阿檸在接受香港排球報訪問中，炮轟阿King和魚仔等人，稱他們就是力圖更衣室的毒瘤。

阿檸談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們扣球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

阿檸:“在球隊阿King常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，阿King 三盤比賽打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍阿King的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了阿King，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的魚仔更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時阿神、Bobby這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

阿檸：“當發生那件事情後，阿King的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年丙組聯賽阿King正是用這根鐵棍報復了魚仔，在外圍賽對陣肥隊比賽結束後，全隊回到更衣室，魚仔諷刺性說道：“力圖最佳大槌，明天我們就要回家了，”阿King臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像阿King的性格，果然在阿King再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在魚仔毫無防備的情況一棍打下，魚仔挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是阿King，不等魚仔起身，阿King又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的阿神可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

阿神的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去魚仔就昏死了過去，打的興起的弓King黑面了，朝著阿神吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”阿神也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”阿King沒有在回應阿神什麼，如果阿神手上沒有鐵棍！那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的Bobby嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

通常俾人恰嘅角色，都受觀眾鍾意
想呵返佢

仆街 想焗家瑜走

其實viutv不如正正經經拍部BL啦
近兩年台灣日本泰國BL都大賣

去Uk=分手

Ian係騎上教主上面嗰個喎

走啦 放過家瑜啦

死基佬走呀

分手呀！！！！！！

黃金sir

飛英國都唔講

條仔好護家瑜

兩老d演技

黃金Sir機會嚟了

shirly呢

感建分

第二個西面欣都好正

子豐係咪5+1

憤怒五人眾

咩黎

其實佢條仔算好好

分啦分啦

邊個

明顯成家睇錢好重

寧願女朋友教班都唔做保險

都幾無理取鬧

緊有啦

分手！分手！分手！！！

支持黃金sir升grade做男朋友

去UK兩年俾大家冷靜吓

往死裡打！！！

濕疹

根本就係熱門市場
Viu快啲拍BL

返去搵黃金啦
個死佬一睇就知養唔熟

啦 要分手啦

黃金上呀！集氣
想睇佢同家瑜

更衣室潮文

家瑜俾班仔傳授左嬲嘅秘訣

媽的貢丸

佢哋淨係睇錢緊係覺得做保險狗有前途

應該真係唔知
佢之前都放低哂排球

同我一pair

遲早出軌

如果係依家嘅香港 條仔帶你去英國 應該大把女願

Yanny StephY

Double Y

支持黃金sir快啲表白

今集無咗班主

不過講真教力圖好似no pay又真係有問題
教中學就冇問題既

停車！ 我要落車

完戲再睇

老實 班主都幾慘

前幾個月傳話拍大叔的愛
Edan x Anson Lo

但而家好似冇晒聲氣

Yanny...

其實佢講得岩喎

即跪

條仔好似好好咁

笑死

Pin post 下個post都要置頂

今日King啲嬲戲去晒其他人度

其實條仔係咪楊潤雄化身

停車呀！！！！

呢下好撚港女

琴日本身同條仔出街
呀king黎問佢野，佢又去教呀king又係離譜既

黃金機會!!!!

美人可以去Tiger fc youtube
好多正野睇

叫佢返去搵😊啦

stephy嬲喇

停車呀

嬲呀

有pay嫁收咗會費咪比教練費

走啦dllm貪錢佬

停車errrrrrrrrrr

停車呀！！！！！！

班主好慘 睇落

佢以為自己好好
好似呀媽對呀仔咁
「我都係為你好咋」

黃金機會黎啦

黃金埋位

edan有講都會拍新劇

嬲圖

家瑜唔開心仲要比呀神嬲

幫緊你幫緊你

Yanny唔正咩？

教練點都正經過做保險啦係嘛

高速公路呀點停車呀大佬

佢八點都播大叔的愛2
自己拍返套出埋週邊仲好啦

煩撚完未呀
垃圾神

根本就係將自己嘅價值觀夾硬套落去stephy身上

唔好咁

睇呢套既Stephy
有種佢根本唔係拍戲做戲
根本全部都係真感情感受咁俾個camera 拍

點解停

嗌交啦

Stephy係有問題
條仔鬧得啱，搞到本末倒置的確有問題

D 女唔係鍾意呢type 架咩

哦！！！阿神仲要等家瑜心情唔好時仲激佢

班主同教練憤怒max

😊唔要佢啦

Yanny好撚正

阿神啊!!!你唔係諗清楚啦咩

Stephy心情都唔好 開拖

條仔無講錯

不過只係用喺男人度啱

腳

阿神好撚怨婦
仲怨過
造星怨兄怨弟

睇到

佢男朋友其實講得有道理...

學多樣野有咁難咩

做埋啲小動作，直接同家瑜講想做大鎚呀嘛

一齊爆火搞唔掂

只能話大家唔夾

兄弟不和？

仆街神

阿神=厹/怨婦

係喎
成套拍到倒貼咁

king : 今集冇得嬲 好嬲好嬲

慘欣

力圖精神：嬲嬲豬

珍

edan要有突破，真係要搞好講嘢唔lur先

衰仔

啲一傳咁 邊有咁多a快你上

護主

呀神而家係到發脾氣
之後知道家瑜既好意又認衰仔

講你又唔聽
聽你又唔做

力圖怨婦

阿神呢d真係應該比人踢出隊

每個教練必經階段：被隊員西面

其實阿神係咪鄉音

佢都知 改善緊

屌你話鳩我家瑜

Yanny...西...西女人

以前既香港都一樣姐
有邊個唔想係連民主自由都無既第三世界地方搖身一變變成英國公民？

全隊波都攻咩 實有人攻同守
打六個波囉
係咪戇鳩架

屌 固定嬲有咩資格屌牙神唔尊重家瑜？

我都係咁話
教波幾正氣

個位唔係自己揀既咩

阿神

yanny 正過傾妹

做名神個條友係咪大陸家澳門落黎
點解講野D口音咁怪

咁多嗲你打唔打到四個樽呀

一陣就知

King又係到搞事

成班人真係唔識戰術

如果隊波有阿神呢啲人
我一定會踢佢走
咁撚負面影響晒其他人

當初冇左個場就係因為佢打卡

家瑜又嬲

佢真係好撚煩
乜柒都唔練
又要型又要威

有個欣字都係西女人
除咗鄧麗欣

最憎d人當friendly當玩，屌

咪再玩弄D日劇啦好心
又係半粒鐘一集 我上黃Viu好過
黃Viu依家有埋配音版 可以支持

係
大學生都咁
智障

玩，中曬地雷

黃金sir可以陪佢一齊練 順便拍拖仔

教主去台灣前話返嚟會開拍

但而家冇晒聲氣

你咪試下攻擊睇下得唔得分囉

方丈句 贏輸都無所謂 即刻辣著

成班都唔識睇面色
見到女人黑面仲亂講野

佢講得lur咗啲姐
改善緊㗎啦

Friendly梗係用嚟試陣㗎啦

阿神好撚煩 打左咁撚耐波 有咩角色做咩角色都唔知

阿檸好慘

大家唔同角度

淆底

阿檸無辜中招

啊檸好慘

固定認真好煩

鄭欣宜？

有自己講無人講

話說點解而家金sir唔見左

細個係朗誦比賽冠軍
唔知點解大個走哂樣

淆 檸

教主真係冇咗聲氣 所以唔知係咪仲係一齊拍新戲

好想睇

拖阿檸落水

嬲

終於打老嘢

又係阿叔

睇佢地見到咁嘅妹妹都濕晒
就知成班都唔識同女人相處啦

阿妹原來係助教 仲以為係球隊經理

神今晚好煩

好好笑

光頭叔

主角神比人串啦
一陣出醜又要氹返家瑜呀你個衰仔

月巴隊

上年班阿叔

到家瑜嬲

一team 人 成日想爭出風頭 點會打得好呀

搵返會長同莊子仲好啦

主角神 衰仔神蝦家瑜BB

方仗：仲肥過上次

心痛

佢哋好勁

輸硬

畀人睇穿了...

家瑜啲嬲演繹得同班男嘅完全唔同level

#420

chris2 係屬於月巴隊

一障一定扯哈

屎塔啱啱嗰下好正

水腫

肥仔係隊波負責搞笑咋喎

仆街 Viu點解要恰鳩Jeremy 成集都無對白嘅

阿神啲巴閉BB樣

應該會講佢哋打副攻好快俾人捉到路

力圖既極限已經到左

我都有食欣欣食緊個啫喱

stephy好豪邁

家瑜個樣

3個人等你

知誘餌幾重要未

追平

Chris3冇對白，可有可無既角色咁既

球球都打A 好on9

佢水腫咋

佢今日講咗facebook呢個字

阿叔隊熱身完啦

進攻垃圾到

對面地莊都贏唔到

阿神好有型雖然俾人封晒

個肥佬都跳得咁高

係人都知你打咩 搵夠成隊係你面前攔 你打春咩

真係冇乜腦

余潔瑩好撚好j

Chris 123先最慘 成日無得落場

三人攔網迎接一點攻

蛋尼x祖祖

Chris 3好得意

Jeremy好得意！

俾人睇穿哂啦

月巴隊好搞笑

大佬得一兩個戰術邊夠玩
唔識打波都知啦

不過後生仔唔比佢地仆下街係唔會長大
乜都幫佢地諗晒其實 stephy 比佢地仆下咪仲快成長

個移位好好笑

Tip波都唔識

破壞團結，搞破壞既能耐最驚人，但又無建樹
就好似連登黃絲最憎既熱狗分化撚咁

阿神係咪要長大了

唔撚係掛

阿神屎到

Jeremy做錯啲咩 Viu點解要咁對佢

咪係

唔係好明
唔係要換位咩？
次次都係佢做攻擊？

好心佢地睇下排少啦

今集係edan崩盤日

無腦輸出

呀神知衰未

stephy

係囉 都唔關邊個打既事

銅牆鐵壁

魚仔：唔好啦

牙神嬲

佢知啦不過好難接受咁咯

光頭呀叔好型

呢個真

等睇 海邊的曼徹斯特 話佢好大波

唔好啦.jpg

佢家姐正十幾萬倍

今集 king 嘅角色由神做返

呢個性格都幾乞人憎

唔好啦...

好撚似華記正撚樣

我就係要睇你繼續

On9 成場波只可以用一種戰術？

痴撚線球球都A quick小學生都攔到你啦

家瑜好型

仲唔肯認衰仔
家瑜打獲個衰仔啦

光頭警長

輸左唔洗轉

阿神做咩要打底

無得睇佢跳起露腹肌肉

今集king有無嬲過？

感覺傾妹 檸 魚 會有三角戀

同一個戰術打咁多次，我老母都識守

似光頭警長

魚仔好cute

未見過丙組會咁 setter又真係聽晒佢話

老老實實就算無領隊，咁既隊都輸就唔好話要爭冠軍啦

吓?

冇睇前面，其實點解會叫chris123？

其實預著阿神呢啲人都真係好易會燥底

角色問題

神會唔會有喊戲

得一個攻擊點咁戇鳩架
係人都知佢攻啦

今集太多人嬲

個7號大叔識打架喎

阿神一秒長大

你之前都成日嬲啦

放一放咪得

我Bobby，唔會輸俾同一隊波twice

Bobby似隊長多啲

家瑜個樣寸撚到
不過我鐘意

神隊友播未

Bobby就黎有光環

其實對面老弱隊
佢地真係甲一料玩一招都屈得死對面既

怨婦神

係人都知你地搏A快
搵三件block住咪得
死都要攻擊

有 喺瑜家廚房嬲鳩牙神話唔練波

我地力圖唔會輸俾同一隊twice

三個都叫chris
佢以分別係chris1 chris2 Chris3

阿神你好叻仔啊

做得入型入格
兒登女好波

咁都唔out?

viu可能突登搵啲角色俾佢3個

好在阿神醒覺...

衰仔神知衰啦咩！

排球少年劇情？

長大了

屌你輸左局先set出去俾第個
乜撚劇情黎

一人前排三輪
可以睇下排少了解下

Chris1姓溫 chris2姓陶 第三個都係叫chris 所以就直接叫chris3

好大力呀好想俾佢打！！！！

變左呀神call

純粹係撐兄弟啫

Viu好撚賤

突然醒覺

阿神你係我既男主角

力圖加油

嗌名對手咪知道

講個名出嚟對面咪知囉

16格嬲嬲圖幾時先齊

踢左呀神出隊啦

阿神帶波掂呀

幾時到123上場

點解唔可以King/魚仔做fake人嗰個

Chris 溫 Chris 杜

最強誘餌

快了快了

on9 呢段劇情智障到似無睇過正式排球比賽

好快

阿叔好配合佢地

牙神好型呀！

唔要Juju喇

哇

不斷重覆用同一招
對面點解可以繼續比佢地fake

slowmo

係要撞下板

Juju留畀你

贏了

啲cg真係呢

等出來發跳飄

哇三快

終於

啊神好有型啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

姊妹don

叫名會唔會太楊，唔係叫數字好啲

主場

我屌 edan呢一shot值回票價

肥仔好搶鏡

阿神！！！
叻仔！！！

Why有啲感動

牙神exp+500技能覺醒

所以咪打丙組

老鼠屎！！！型棍！

好熱血啊

要存在感大先得

重場用同一招

好正啊

Wooo

同時攻擊。

淆底神

啲煙做多咗

不嬲都係我

D分鏡有d排少feel

正常係由二傳分波，唔會嗌名囉

嬲完喇

串佢定咩

不嬲話佢係我個仔

契仔其實笑得幾可愛

啊神好感動

咁件衫都似啦

係

打冷震

月巴都係贏咗一次咋嘛

多重性攻擊呀

胡Cfu無gym做 就有思覺失調？

唐仔笑

連影神後面都要影到牙魚我屌

魚仔

好老土既對白

肥仔奶

我澄後面啲小表情又幾得意

冇留過比佢

衰仔神
你試下再激嬲家瑜

方丈永遠係我主角

排少d角色冇佢地咁鳩

教育意味好重

阿檸嘅香味？

魚仔係咁係後面搶focus

張banner

睇咗套戲就做唔落去啦

屌，條女除banner時睇到想喊，好熱血啊

6人強則強

成班傻仔

一隊波入面
沒有主角 只有合作

有香味架

沒有主角 只有合作！

今集King畀Bobby狂踩都冇嬲

懷疑是

嬲先有鏡頭

肥仔有冇打過波

阿檸暗喜

檸好好

肥仔你唔可以搞咁多爛Gag, 太多就爛得滯~

阿檸最好味

呢句野係咪同anson kong講

自己個肥仔波

牙檸好事不留名

Chris 3人組

肥仔都陸續有戲上
其他果2個....

其實點解打左咁耐排球
都唔知攔網，一傳，誘餌重要

牙檸好sweet

呀檸咁既性格係岩做隊長

如果係家瑜做呢樣野 真係會喊

月巴隊奸細

我都覺

我愛阿檸

檸b暗爽

檸啊 神知你的好

facebook!

隊長既香味

頭先講左托果下已經要跳起
我諗防守都係
既然已經跳起就換唔切位欄網

呀檸好sweet
付出不求回報

唔好爭

想問何偉昌咩事rip左

無錯
政治打壓唔真正落到黃絲身上又點會批准你真係時代革命對付黃絲，係同藍絲一樣需要震撼教育
個道理完全一樣

其實chris3有冇演出費？佢完全零對白

沒有獨行！只有合作！

娛樂風雲啲feel返曬嚟

既然冇主角嘅話點解唔畀jeremy 講嘢

副攻明明都可以拎好多分同欄網拎分 快攻仲要姐多時易食過主攻硬打

阿檸好好

聽日一定會更加開心架啫 係咪呀 牙神

係咪tiger 本身性格黎
覺得佢平時mirror直情鍾意企側邊

駿

唔好棟係度做碌葛

Jer

所以☺️唔拍呢套

方丈

熱血呀

花兔CP

家瑜分手未

到家瑜每集嬲

Bobby除衫係幾時？

分手啦分手啦
到黃金上位啦！！！

所以咪畀翔鷹踢走

呢句岩同mirror 講

集集唔同人做主角正

烏野10號

已中出左好多晚

仲未分手

Locker 周圍都係啦

淨係唔嬲Bobby
耍花槍耍花槍

可能嬲到星期五仲有嘢嬲，不過佢啲嬲係合理

黃金機會！！！

唔係除咗啦咩

好多集之前沖涼除過喇

係😊

快啲分手啦，拖足幾集

一滑入魂

佢唔搞gag就連對白都冇

快啲分佢條仔好煩

今日3句完整對白 好大進步啦

好似有集濕身

之前仲以為條仔係衰人

兵sir終於番出黎

新PO~~~

alton 都叫搶戲呀
jeremy……

比我都踢佢地

頭幾集都有d 唔睇好套劇 而家睇返又ok 喎

支持黃金sir

有冇人有mark

你有妄想症

排球仲重要過條仔

個男朋友其實好好

每集訓導一個隊員 好快大結局

導演我今集既對白係咩？等我準備下

根本唔好講技術
成班波心態已經好有問題

Facebook

固定嬲裸跑個集？

之前除過一次

見訪問話到好後先有
之後stephy話：「原來你把聲係咁㗎」

下集 有locker ?

只能話兩個人唔夾

真有2集
或者同chris2 cp都可以

啱啱先睇 邊個係自由人

幾十歲人睇劇睇到咁，好耐無試過

等沙灘

同埋都唔會拎個重炮做fake人個個啦

屌 好慘

阿神致勝一球

有無cap圖或者gif

背景會轉

每個都有入zone shot

想知anson kong咩事

有時a快 有時c快
唔通次次都係魚仔扣咩
有時有餐屎就a快 fake對手架啦
阿神嬲what

唔係
之前開播前有集演員訪問
好似有見到佢濕身鏡頭

等chris3嗰集

6個都係

所以唔只關高度事 麥樂雞

一開始
「嚟嚟嚟嚟嚟」
「你係第一個 快啲」
抄阿妹牌
「Facebook」

係呀 其實現實教練正常都多嘢嬲

個個人都有d 缺點又唔會去改

大頭影bobby望比波邊個
呀神比人封死
Show banner
勁似

方丈b

黎緊！

夢想重要過愛情既女仔正呀

好慘呀頂

兵sir同家瑜一pair就正

邊集 好似睇唔到

第一次喺電視劇見到有人渣車係望前面

Stephy亂屌

其實叫哂名咪知要封邊個囉

魚仔幾討好

牙波同牙傾好有愛 成日打情罵俏

其實以前教練成9日都嬲
日日都罰體能

入得甲一梯隊應該有返咁上下實力 唔明點解可以冇排球觀念

都無得出場

根本小學雞
佢想做重炮，但又冇呢個能力

咁暫時係咪講過6句對白

rolling error！！！

套野個設定廢lo

麥樂雞用心良苦佢知道好難搞

尊重都冇咁都好？

2:13 阿神嗰吓。

我諗固定會轉自由人

新po ready

係得固狗好d，但係性格又閪
Foul哂好過

幾時㗎？

唔聽話先最衰解釋完佢哋又唔明

心痛Chris3